睇超過1分鐘為之真漢子

30秒開始計

我1分鐘都頂唔到

有冇搞錯睇3D動畫
我睇開有血有肉嘅

我諗到係男醫生做依個手術就熄左

3d我已經死
仲有血有肉

Youtube有片 一大塊綠色布遮淨條撚 第一次睇個時好撚震撼 估唔到有人會為左變性作咁大犧牲

3d睇曬既可以睇呢條慎入

有真人唔睇走去睇ANIMATION仲要頂唔順

中間d步驟唔明有咩用意 不過整到最後真係成個閪咁既形狀 真係好神奇